Au cours de ma formation 'Developpeur Web/ developpeur Mobile' , nous devions, en guise de second projet, créer un Quizz intéractif. 
Le thème était au choix, en revanche, les fonctions obligatoires étaient les suivantes : 

-Affichage des questions et choix de la réponse
-Enchaînement de plusieurs questions (sans changement de page)
-Décompte des points et affichage du score (en temps réel, et/ou à la fin)
-Responsive


Le lien de mes deux maquettes se trouvent ci dessous :

https://whimsical.com/projet-quizz-Fyyodgrz5doM7RxKZcUMrR

https://whimsical.com/niveau-1-VUtkUC1c5t9H8SBt6tXs8r


Voici le lien du Quiz : 
https://lelia69.gitlab.io/project-quizz 